（！緊急！）根據連登網軍同熱普城派系kol嘅風向，我大概諗到中共對付初選嘅劇本

佢哋基本上全部都係話35+內定同有篩選，應該杯葛，同時召集藍絲用人數影響初選結果，用人海戰略選投黃營最唔想投既人，令初選結果變到最唔理想，然後就大模大樣話初選內定同有篩選，黃營亦都因為咁對初選失望，並放棄係立會投非建制派，到時連dq都唔駛，攬炒失敗，更令保皇黨全面橫行一切惡法！
所以初選一定要全力去投！舉辦方亦都要諗盡辦法防止藍絲種票！

另見
屌35+，同時屌埋所有參與立會選舉嘅人好合理，不過屌35+，同時支持反對初選嘅人參選立會係咩邏輯？

支持

泛民國歌法點投票話？ 阻擋惡法

全部去拉布俾人趕咪投唔到
唔拉去投，又可以屌行禮如儀啦

白頭佬呢？

唔能夠因為討厭佢以前某啲事所以佢而家做乜都係錯—黃教主

內定同有篩選係事實喎

下 咁快變左以前？ 上個月既事仲要係全體泛民都係咁 你真係當人傻架 擺明佢地怕比人dq咁國安法立左 選完佢又同你講因為會比人dq而投惡法贊成票 正路緊係搞到個個9月個個無得投票先唔洗係國際上面出醜同逼住食屎

我地唔要35+,要70+,有人唔記得投票同禁錯制都要有人補底

黃毓民：泛民人性醜惡盡現，後生仔唔好咁天真幻想初選會贏。

【雙重暗黑兵法】學生們請停止杯葛狗仔狗女行為

正解

根本劇本就係咁

推

三毛唔見哂 笑了

成班熱狗敗類出曬黎啦
一日開十幾廿個廢post

嘥鳩氣
課金搞埋乜鳩野35+
會又唔撚開 票又唔撚投
李生又要話國安法殺到
不如我地自己立返23條
我真係dllm
仲要賣港賣到幾時？
次次到投票就情緒勒索
一啲都唔會去檢討吓自己啲問題
一尾恐嚇建制獨大會點點點
不如你說服下我
咁樣嘅表現之下 點解要投泛民

咁就直接杯葛成個立法會，唔好選擇性杯葛初選但又支持選立法會！雙重標準嘅人更加信唔過！

認同分析

立法會廢
35+廢
泛民廢
屌建制浪費時間
Trump trump得把口
China joe奶共

屌晒全宇宙人之後，熱狗對大局根本零影響。

唔投泛民可以投本土 當然畜生熱狗就一定唔係本土派

佢哋連勇武都可以話係泛民㗎